開冷氣嘅話，室外排放熱氣，但係室內排放冷氣，咁咪中和翻。點解會導致全球暖化？

室外熱，室內凍，一開翻窗，全世界嘅總熱量都係無改變架
點解會令地球越黎越熱？

聽啲小學老師亂噏真係死得人多

用電都會發熱

環保撚駁唔到

其實係
好多人都好無知 誤信所謂科學家既言論。。。

咪就係話啲冷氣機用電製造凍嘅空氣囉

啲政權利用科學家把口，黎阻礙某啲大國嘅發展。好彩trump一早識穿呢啲小學雞把戲。

燃料

你冷氣機燒媒運作架？

又係喎 咁都昆唔到你tim

Second law of thermodynamic

你當房入面係密封環境 出面咪熱咗
仲有將熱氣轉冷氣要幾多energy吓

多咗人食雞煲打邊爐bbq。

食得多熱嘢先至係主因。

呢啲環保言論呃啲無讀過書嘅就得

因為效率好低

又喺到噏埋啲術語 你以為咁就呃到人？

咁屋裡面凍左喎，咁啲凍嘅空氣遲早會同翻啲熱氣中和。
全世界嘅總熱量沒有改變

效率高同低都一樣架啦，關咩事

咁你將屋內熱能轉出去外面就要energy 好似風扇咁啫

因為大氣層修補唔到
個窿越大只會越來越熱

啲窿咪可以將啲熱氣漏曬出地球囉 係人都知宇宙好凍架啦

冷氣機係製造啲冷氣，唔係將熱空氣轉出去喎ching.冷氣機冷氣機你有冇睇清楚個名架

樓主睇下熱力學
冇錯冷氣係將室內熱能抽去室外
聽落係冇多冇少
但搬能量去室外呢個動作 本身就要能量去做
所以你未要比電個冷氣囉
如果你做到唔洗用能量的冷氣 就真係一加一減冇影響啦

利申 文科

冷氣機運作要作功產生額外既熱

文科仔就收聲啦 幾時喺我地呢啲理科仔面前講科學。

你將隻手擺落冷氣機個出風位到啦，佢噴緊凍空氣入室內架。點會係將熱能抽出室外

其實係將屋內嘅熱氣轉冷氣吹出嚟 咁啲熱就會係屋外散出嚟 咁呢個轉換過程係要電嘅 但風扇就靠通風 效能較高

冷空氣最終變成熱空氣
返去讀書啦

咁點解你讀理科會唔識上面條law?

不嬲開住𥦬開冷氣 大家一齊涼

呢啲咪有sense 全世界開住窗開冷氣咪大家一齊涼

我讀地理架

屌 打破我咁多年對科學嘅認知

答案係

樓主假膠

笑到出唔到聲

利申： 讀緊Mechanical engineering

會唔會係你冇認知？

唔洗討論啦咁

學術台出膠po? 屌你老母
因為CFCs呀

重讀啦屌

將冷氣機部散熱放上太空咪唔會咁多熱空氣產生

要製造冷氣要用更多能量 即熱氣去產生
例子 1+1熱氣=1冷氣
利申 唔識 鳩吹

左腳踩右腳咪可以上到太空囉

屌 原來有新嘅溫室氣體我未學到 sor

屌 地理都無教過咩thermodynamic second law

咪鳩噏啦，我物理第一堂就教consevation of energy
能量不能被憑空製造喎 點會無啦啦整多左個熱氣出黎啊

咁多認真撚既

師兄，終於有人同我諗法一樣！🥺

我認真又有錯

其實全世界嘅科學家一早已經知道啦 你唔講我唔講姐

唔識走去讀common core?跟本係你對科學唔夠認真！

呢個我小學已經諗緊 不過當我升到中學就發現 咁地球咪會越黎越凍 凍死曬 所以都係唔得

中和左最好